有咩方法可以對付麻煩鄰居

是咁的 我住個到樓上其中一個單位日撚日都係到揼野 都唔撚知佢點解可以幾乎日日都可以有野揼 有時放工放學返到黎想訓陣休息下佢又揼 放假又揼 好撚想斬左佢對手落黎

已經叫左好多次管理員上黎 條垃圾食q同我一齊聽住佢揼 鑊鑊都係咁 投訴根本係冇用 實在不能夠忍受落去 呢單野已經困擾左我好耐 之後可能會報警 查到係邊個單位之後 我想搵返佢麻煩

我諗緊黎緊有咩方法可以玩撚到要條柒碌搬 之前專登買左個大聲公返黎嘈9佢 不過附近d人好撚無辜 無理由要嘈埋佢地 所以就冇再用 之後又有諗過幫佢叫pizza 但係送外賣個個又係會好撚慘

所以想問下仲有冇其他idea 但係又唔會搞到其他無辜既住客 thanks.

揼樓上機

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【2016新款防楼上噪音邻居反击神器敲打神器马达镇震楼神器楼吵克星】￥uKVo7SfpHw￥

如何火攻？

何謂火攻 何謂水攻 請賜教

我隔離屋都係咁
報咗兩三次警
有試過叫房協一樣冇用
同求辦法

自殘咩巴打

話說我比人用水攻
高我三層樓
隔一兩晚就係到倒水

夏天開冷氣 將塊葉較到向上吹

吹完一晚 第二朝樓上塊地板就會起倒汗水

😡

搵區議員

樓主 我同你完全同嘅慘況，上面條撚屌唔知有乜撚嘢咁柒多嘢揼，真係日日揼無停手，我懷疑上面條友係真係癡線佬

買完記得包膠

感謝大大分享
好有用

推動

幫佢手揼啦 揼完大家有教好訓

我真係唔撚知有咩咁好揼 其實樓上係咪日日都食肉餅 年初二仲要星期日都要食

拎掃把棍跟番個beat篤番佢轉頭啦

唔係係正我樓上 應該再上一層

係佢拆樓定你樓底問題
隔一層都嘈到你